馬雲 好似 司馬遷

來源:

馬雲個嘴大好多

你既意思係，佢似俾人閹左?

如果幅圖係司馬遷俾人閹之後畫嘅就係嘞